GME 事件背後角力理性討論

首先要講既係本人持有小量GME倉位，只係將今年正股賺到既利潤既20%放左落去，TOTAL LOSS IS FINE FOR ME

見近排咁多人討論發生緊咩事，有D人又覺得係282好快人踩人，覺得係妖股又盛咁，咁等我係呢到分析一下我自己既見解，不喜勿插 無任歡迎理性討論

背景:
首先既係呢件事發生既原因係因為美國既沽空機構沽空GME既股量多過佢既總股量，然後大家就想捉住呢個位，大量買入GME既股，令到空頭唔夠流通股量平倉，然後要逼住longside既持貨。咁long side就可以set 天價單，空頭一買就會引發short squeeze，咁就可以打爆華爾街....

宏觀分析:

首先既係其實班大戶好多都係大部分都係單位數至雙位數建倉，其實絕對可以上到500 set定反手做short，之後就賣晒D正股獲利。

而且有跟開既人都知道星期四發生咩事，就係美國政府同埋空頭同埋broker(姐係劵商)合作，唔比散戶買入GME股票，淨係比賣。然後沽空機構左手交右手，自己賣左佢又低價買番，不停loop去質低個股價，亦想令散戶以為玩完人踩人了，令散戶panic sell，所以星期四當日個股價就由500跌到120。但之後其實上番300，因為空頭日內交易係要買番自己放D貨，買完又會升番。 咁再睇番DATA，佢地的確係星期四平左部分倉位既，姐係呢個策略成功左，但未成功晒。

咁其實longside 大戶 (姐係大量持有GME股份既人/機構) 星期四亦可以join埋沽空大戶同劵商合作左手交右手，唔比散戶買貨，其實可以幫沽空大戶回晒血加雙重獲利 (賣正股獲制同做反手short) 再加唔會引發股災，簡直係winwinwin，只係所有gme散戶gg食晒所有loss。我亦想信美國政府係有試過approach long side果邊一齊合作解決呢個危機，但事實係long side冇join到......

咁點解呢個三贏（Long大戶、空頭同美帝政府）散戶輸既方法點解星期四果日冇發生先 佢地三方枱底傾好晒其實星期四夾好係好易成事

而且呢個方案中ong side大戶係冇野輸，加埋再可以同美國政府打好關係繼續R著數，夾埋沽空果邊一齊操控市場.....

咁大家都係為錢姐買賣股票，咁著數既野做咩唔一齊合作

但現實就係冇成事，點解？明明政府同空頭已經合作左，叫劵商唔比散戶買淨係比賣，鎖籠打狗。但班longside大戶始終都係唔撚放唔合作唔夾埋政府同空頭搞掂呢場危機

咁姐係代表左longside大戶出於某d原因唔同美帝政府同沽空大戶合作，點解？我答唔到你，但有可能既解釋係以下幾個：

1. longside大戶純粹好撚貪心，想再夾高d先走
- 但咁樣就會得罪美帝同空頭，值咩？為左多dd 利潤？但其實本身都唔預會夾上1000架啦，做咩500唔走唔同對家合作仲要得罪人咁豬兜呢？？？

2.longside大戶等撚左呢個機會好耐，班空頭以前成日搞著有前景既公司，又搞著sellside大戶，雞毛鴨血。難得今次gme係千載難逢既機會，咪同散戶一齊strong hold夾到short sqeeze。咁姐係係包含左私人恩怨，例如elonmusk之前都差d比空頭搞到破產，佢有冇匿名搵人幫手入貨就真係唔知（咁當然short squeeze之後佢地都好有可能都係利益行頭走先獲利，之後散仔人踩人）

無論一定二都好，都睇得出longside大戶唔想放亦唔會放，寧願得罪美帝都唔放（咁除非美帝強制要佢地放，唔放搵FBI拉晒佢地坐監話危害國家安全，咁屈法班longside大戶冇得唔放，但會唔會發生自己諗，因為咁做就=」中共，等於美帝打破自己一直以來既自由市場招牌，原來背後都係獨裁者）。

咁姐係代表咩，代表short sqeeze成唔成事既決定權係longside大戶到，佢地到呢刻都唔想放唔合作死拎住.....

咁根據以上兩個原因，我認為ss 係好大機會成事，因為原因如下：

1. longside大戶證明左自己唔想放，星期四既三贏方案都唔同美帝合作，背後一定有好大既原因令到佢地寧願得罪美帝都要咁做...

2. 拜登係奶共冇錯，但如果一上台就打當百年美國最自豪既野（姐係強制longside大戶放，唔係就搵FBI拉晒佢地話危害國家安全，因為ss一但發生就好大機會引發股災，絕對係國家安全既大事），咁就姐係同中共冇分別，咁美國會發生咩動盪等就真係唔敢諗

咁所以呢單野唔只單單係錢咁簡單，仲有好多政治考慮同有錢人之間既私人恩怨.......

我覺得longside大戶只係等開價，就算可能去到每股一千蚊，但呢個都係大戶同大戶中間嘅交易

睇完唔明:但之後其實上番300，因為空頭日內交易係要買番自己放D貨，買完又會升番。

點解佢地要買翻上300 唔keep住個股價?

long side大戶唔合作會唔會係longside有political background?
始終美國一直係世界第一強國
會唔會暗中有政治勢力參與左喺其中 變左政治角力? 佢地就唔會著眼為嗰十幾億利益妥協

結論: 樓主就係大戶

問題係夾上longside預唔預夾上1000都好，代價係得罪美帝，值咩 500同1000差得果100%，但佢地低位建倉去到500已經講緊10-30倍或更多 做番反手既利潤=升到1000，咁點解唔加入再做反手

long side大部分機構/大股東都係位於美國同埋話事果位係美國人，呢部分可以睇番機構持股既data，美國持股量係106%。第二大持股既人既國家係孟加拉，只係12%，所以基本上唔會有同另一國家既政治問題，完全係美國國內既鬥爭咁制。

因為係左手交右手，果段時間既交易量完全係機構自己既貨。要繼續質低，係要有人不停低價放，跟住有人不停低價接，要連散戶同埋long side大戶都一齊做呢個動作先係真正既人踩人。

升番係因為機構買番自己d貨，同埋後期有散戶同仲交易到既系統不停入貨，跟本質唔落去。但事實係係質落去期間，機構係平左部分倉位。只係買既力量同strong hold既力量仲係好大，個價質唔落去。

呢個諗法係假設單純為錢
如果為錢係其次，主要目的係要做低空頭，成件事就唔係計數咁計
換個角度講，為錢的話100都走得啦，100走個利潤都夠食幾世

所以我個人覺得LONGSIDE大戶唔走既原因係因為第二個，姐係想襯呢個機會做爆空頭報仇多過賺錢。咁既然SHORT 唔SHORT SQUEEZE到既決定權係LONGSIDE大戶到，而LONGSIDE唔走既原因係因為私人恩怨大過賺錢，咁所以我覺得SHORT SQUEEZE係會發生

只係唔知去到幾高同持續幾耐....

你個推論係long side基於為啖氣

你個推論係long side基於為啖氣 << 無錯，因為如果係為錢，點解唔加入星期四果場政府空頭劵商合作，直頭可以將利潤最大化，又化敵為友，又同政府打好關係。

咁LONGSIDE大戶到而家都唔放，真係為錢咁簡單? 咁唔係為錢，為咩? 為更多既錢想升到幾千先放? 但代價係得罪美帝WO? 值咩? 咁你不如講下佢仲有可能係因為咩原因? 純粹想一齊brainstorm 下

咁呢個我同意都有可能，LONGSIDE大戶想賺更多，講明要到價先放，跟住WINWINWIN

你有無唸過long call行權 對家就係long side, 用option已經出緊貨

好難講，而家多左洗橫手呢個可能性
雖然時間拉得越長，short side成本會越高，但相對long side的風險都會越高
我睇股價仲有空間升，但去唔去到ss就有保留

睇下陰陽燭就明
燭頭燭身

有冇tldr 咩價位放好 比你地講到好似對家大機會反cuo

有，但PROVE唔PROVE到要等DATA UPDATE，UPDATE各大戶仲有幾多持股量，如果LONGSIDE呢幾日KEEP住LC出貨，持股量一定低左唔少。

如果係呢個方法，呢場會係中等長度既戰役，磨到差唔多散完貨就等散戶人踩人

現實係 散戶SH 對夾上去幫助唔大
大部分持股都係大戶同基金佬 星期四唔合作 明顯睇到另一個更大化利益
散戶只可以sh到大戶有動向 跟住飲水尾

炒上去個大戶點解會有data俾你知?
大戶唔代表佢係大股東 唔代表佢封貨過左申報標準

多謝分享 但有兩點唔明
1) 個人佔得嗰14% 機構之間傾掂數後係咪可以散ban?
2) 上網查左 中孟好似關係幾好吓 佢地都有12%股票 之後有無機演變成政治事件? 畢竟呢啲同武肺一樣係百年一遇嘅事

係，絕對同意散戶係助攻，SS成唔成事主要睇LONGSIDE大戶，散仔只係幫手增加SS成事既機會。

而你講既利潤最大化，比較似係佢地3方(LONGSIDE大戶、空頭同美帝)夾好價，到貨即放。亦有可能LONGSIDE冇合作，學樓上位師兄講LC出貨。 但CONFIRM唔到，純粹BRAINSTROM下

樓主勁過堆9up youtuber

似係 玩到犯法夾價 而且三方各有痛腳比人捉住
事後根本唔會有人查

有冇諗過機構/大股東借哂俾沽空機構呢個可能性

斷估
星期四已經開始落場儲緊貨，一路星期五磨都係
到琴日尾盤收市都頂到320 up 就好明顯long side 有大戶了

所以下星期應該繼續有戲睇

不過唔係好明你講咩星期四三羸方案係點？

唔似會 利益咁講 你唔會借貨比空頭打低個價 再還比你

如果係broker借出去有冇可能

儲乜貨 睇下依兩日成交量先啦

簡單講 檯底交易 將大家手頭上股票訂個價 係市場做次戲比你睇 （空頭就確保收足貨）
軋空係要將大量持股由一方控制
反軋空佢只需要持到大戶個（20-40%） 已經輕鬆好多輕鬆

樓主會set 咩價位放？

Broker貨量=散戶 唔會多貨 亦好多散戶都唔會開借貨

咁呢樣你都岩，就算有，DATA UPDATE都唔係每日。期間佢可以做左好多野，散戶唔會知

long short sides話唔定真係deal好哂
做緊埸扯貓尾＋前後腳show…

你意思係320UP果下棍只係做戲
本身都HOLD點解要做戲
我反而睇到係神仙打交

不過炒上去既話，其實空頭損失照計係大左。除非LONGSIDE大戶DEAL好話我就係要你LOSS多D，去到某個價我先會放手，咁樣LONGSIDE利潤會最大化同時又教訓到空頭，但個價又未至於搞到華爾街GG，唔會爆到股災。

所以LONGSIDE大戶同美帝同空頭DEAL好一個價先放，達至LONGSIDE成為最大羸家，空頭受到教訓，美帝未至於有經濟危機，呢個先係真三羸，而JOIN星期四係小三羸。

咁姐係可以斷定股價唔會太高，但絕對有可能夾到上1000

好多人誤會空頭得一個 而大戶又得一個
其實兩邊都好多機構參與 真係傾好都只係同到最大粒個堆傾

有規定儲夠幾多先叫大戶？

樓主認為ss發生咗未？
下星期既走勢又點睇？

但根本未有股東佔大多數
點傾

可能一次可控嘅股災都係個劇本嘅一部分，如果唔係setup咁多嘢做場戲為乜？

咁佢點short到140%？
D貨係邊度黎

未，但黎緊股價覺得會有以下可能:

1. 原來LONGSIDE真係為啖氣想夾爆空頭，咁SS上限講唔埋
2. 原來LONGSIDE同美帝同空頭DEAL好左一個價放，達至LONGSIDE利潤最大化，空頭受到大教訓蝕好多但又死唔去，而個價又唔會令到美帝會爆發股災。咁個價係幾多就真係唔知，要自己計下數，一係就自己覺得合理就SET果個價放

基金經理 同機構持貨肯定比未有股東多

睇圖

反而想知點解星期四之後
星期五上唔到去？一直徘徊係300頭

兩樣野後 市場有10粒糖 佢問a借5粒 b借5粒
再賣出市場 再同c借多4粒 就會出現over 100%

你去ELON MUSK post睇下
睇下都唔明真係唔好炒股

唔係單一張單就140%
係n張單加埋有140%

STRONG POST LM學野
利申清哂倉 大部份左GME STRONG HOLD

由頭到尾散戶持股只係佔20%都無 我都唔明點解仲咁有自信SH有賺就走啦

圖已經保守左 年中大把暗戶 賣個帳號比基金佬洗數據

佢只要借多過80％嘅股份，啲20％都可以掛無限高嘅錢。
明唔明呀新手？

原因係因為LONGSIDE大戶唔肯放，散戶只係助力。但問題係點解LONGSIDE大戶唔肯放，低位建倉到500蚊果陣已經講緊10-60倍 或更多。大空頭原型果個BURRY係GME 5蚊既時候已經建左大倉，講緊100倍，佢一放手已經賺好多同埋空頭都會舒服好多，美國又未至於會引發股災。

WSB班散戶就係見到呢樣野所以先仲STRONG HOLD，因為某D原因LONGSIDE大戶未肯放貨。

咁至於係咩原因冇人知，你可以追下POST睇下大家既推測，但可以肯定既係LONGSIDE大戶未來一星期都唔會突然放貨，除非LONGSIDE同美帝同空頭一早DEAL好左個價放，而個價係高於500蚊起碼一倍有多(LONGSIDE唔會貪得果少少而500蚊都唔放，一定有更大既利潤)。

因此好多散戶都仲STRONG HOLD做助力，應該係咁

你邊到睇到政府同沽空班仆街合作？我剩係睇到劵商比國會查緊

Sh無問題 問題係未認清戰況 sh到變廢紙就賴身邊嘅人出賣佢。現實係要跟大戶飲湯 而唔係淨sh就可以打爆空頭

冷靜，呢個只係其中一個推論。

而我既另一個推論係LONGSIDE為左報仇，為左啖氣決定打死唔出貨STRONG HOLD，要夾死班空頭，所以唔同美帝唔同劵商唔同空頭合作，除非美帝出到FBI拉人封艇.....但美帝咁做=滅自己招牌，斷自己財路，斷自己國家既未來......

咁你又唔好識少少就話人新手 你都講錯左
佢只要買到粒糖番黎 可以還貨 債主再賣番出市場 最尾係可以唔使理你個價 而平到倉

其實睇到琴晚臨收市個買賣攻防戰就知根本係好倉大戶同空倉大戶係到打緊，散戶根本只係旁觀者

點會真係為啖氣你估政府真係會對佢地點，大戶有錢唔賺
最後見打爆空頭賺多啲咪做多，而且美股有機會因此而跌比大戶入貨
事實上政府默許禁買，可以星期五先用
我諗政府一早諗好空頭拆彈失敗就放棄佢，否則大可以星期五先禁買，197收市

太多人誤會呢點 140%空倉 就一定任你掛價佢都要食
前題係全個市場你都控制住佢完全洗唔到夠貨先係任你開
2008大眾汽車自己揸住7成幾 再加政府不動票2成
先軋空成功

樓主所講longside大戶
有冇可能同中共有連繫
趁機掃貨 骨牌效應打冧美國經濟？

你覺得連仔都睇到嘅商機 全球第二大經濟體會無人參與？ 差在多與少

同埋呢樣野唔係我講，而係REDDIT有位人兄話自己係ROBINHOOD入面做，話拜登親自落ORDER要ROBINHOOD禁止GME既散戶買貨交易。

而你知道美帝係可以透過唔同機關搞到總統落台，有人開有人投訴國會就要查，查成點，點樣查，冇人會知。究竟係真係拜登落ORDER(咁佢會好撚大件事)，但扮開FILE查然後話冇D咁既事呢最後?

定係其實冇合作呢? 可能淨係華爾街班撚樣屌撚實劵商條頸逼佢咁做呢?

定其實成件事係一個局，係想達致LONGSIDE成為大羸家，SHORTSIDE受到教訓但未至於破產，而美國經濟又未至於因為SS搞到股災呢?

散水？左手交右手（樓主陰謀論）？有冇人睇下保時捷大衆挾倉事件？明知你唔夠貨玩話點唔食到盡？

追左咁多日po睇過有連登仔一個講法
夾爆空頭會令佢沽其他股票間接導致股災
咁會唔會呢個先係大戶想要嘅結果？

Longside可能係Elon papa或者同Elon papa一樣俾人沽過，有私仇

高質po 留名

唔奇，因為2008年股災你知唔知邊個係最大羸家? 就係空頭
2008年果次空頭搞到LONGSIDE大戶，好多老闆有錢人富豪同埋普通散戶雞毛鴨血，跳樓既跳樓，燒炭既燒炭.......

如果LONGSIDE大戶真係想咁做，其實變相係為左報仇，但事實又會唔會真係咁樣? 定純粹係想賺到盡先走? 唔知

你覺得依家網絡上公開表態sh嘅股數有冇40%以上？
經紀同基金佬只講利益 到價 又唔使做爆班空頭 等大家將來齊齊搵錢 佢地會唔會做？
2008上面講左 當時單方揸住七成幾股權 政府再有兩成係唔會郁 咁先軋空成功

難得有理性post.
有冇可能係longside 都知群情洶湧，仲會有好多人strong hold, hold the line。 佢慢慢高位（300-400）放d 貨俾散戶買。longside咁多放，一下放晒個價一定鋤到勁低，唔係佢利益最大化。派貨派到散戶唔係好接到就一野鋤落去。

GME其實有幾多非流動股黎? 搵極都搵唔到

ok 咁希望班market maker同班老散同一陣線 同時祝你發達

邊個貨主會咁on9有人還貨即刻放返出市場唔一齊挾鳩你
我係貨主直頭睇住你個倉位收息，我長揸你咪繼續俾息囉

Lm

講得幾好

而家理性講淡少少都俾人屌到上天 咁你set一股賣100億佢係咪都要買

我都睇過果篇野
好似話個秘書長有利益關係
但之後有巴打問番, 想搵番條LINK就無左篇野

自己覺得政府唔會比哩件事不受控咁夾爆
BROKER 不受新OPTIONS, 甚至唔比買, 冇SEC 指使我就唔信
估計HEDGING 果邊BROKER 可能隻眼開隻眼閉唔會CALL 佢MARGIN
只係慢慢等散戶冇耐心STRONG HOLD, 再慢慢平倉
比貴息蝕到破產唔出奇, 但只是唔會不受控咁比人斬倉

唔好咁講，純粹係想開個理性討論POST，而唔係罵戰互屌POST

唔排除任何可能性 只係希望大家做好風險管理唔好槓桿 唔好孖展

同意 所以一定有水位慢慢推高 夠價貨主你確定佢唔會出？ 都係個句 全球一致 肯定空頭死全家十次都唔掂 只係現實唔會咁烏托邦
但講到一定任你開價就肯定無可能

股災多人走貨，LS大戶入場狂掃

岩架，其實正常既都係拎自己部分倉位或利潤去賭呢件事(我都係)。咁當然ALLIN同孖既人都有唔少，我只可以講佢地好勇敢，真係成事係抵佢地發達

而如果唔成事，咁勇敢既人通常有後路或者有方法翻身

岩，個貨主始終都會有個目標價一到價佢就會放，但好肯定每放一次空頭再買入個價都會升高左直至平曬所有倉，呢個就係ss

要記住 空頭平到倉 比到錢出黎都係有個上限
大戶 貨主 基金佬 都比你資訊多 知道點收到錢又未到打到佢地爆廠（簡單講 唔會殺雞取卵）

每日有成百幾二百億成交，夠哂流通性，點解啲空頭仲唔平倉？沽空率仲100%+。因為空頭驚都未驚過

係 價一定會慢慢推高 但忌大安旨意 唔清楚玩法以為乜價佢都要食 咁最尾坐音樂椅就係你

我都做緊同樣嘅事
拎GME嘅profit去掃市面上暴跌嘅股
講緊大市回緊差不多10%仲會陸續有黎

美帝係華爾街背後班大佬？

其實我都比較偏向佢地三方DEAL好價放，每放一次SS一次，但又未至於空頭破產同引發股災。同時達到LONGSIDE 最大利潤，SHORTSIDE受到大教訓但未死得同埋唔會引發股災(但小弟已經走晒長倉貨XD，始終驚驚)

可以理解為中立者 但有權力比到壓力雙方合作 先可以三方交易
當中有華爾街大佬 有政府 等等

Same 唔好諗住食盡 跟到水喉食到中段就唔好再入場喇

其實會唔會個日爆上5xx已經ss左？只係同大家expect既有好大落差？

認真討論學到野
出面連David webb都屌到一文不值

你都錯呀新手
當沽空係140%, Long 就有240%
佢要買返140/240=58.33% 就可以了
SH 最後嘅41%一定被割

我諗住gme ss完大市回多d先入

我覺得上星期係gamma squeeze

老老實實, 人地講YOLO, 有今生冇來世既機會, 你雞仔注志在參與, 你點對得住呢次機會 你點對得住YOLO, 簡直褻瀆左YOLO呢個term

唔會，個short interest ratio仲係好高

訪問點可以講到咁明 當中好多廢話 eg後入者為本身持有者增加暴利 有邊隻股票唔係？
但講得岩嘅係最尾一定會人踩人

我呢幾日都諗緊某國會唔會借機用呢件事引爆老美
不過又諗起敗登同某國關係唔錯
唔會因為咁一上台就送咁大禮掛

話時話係咪奧巴馬上台果陣無耐就爆？唔太記得

你質到個價咁低 咪即係比機會其他大戶入場執死雞 仲有果堆股票應該係平倉用 緊係自己買返

前提係貨主放貨出嚟.市場冇人同佢地搶今次空頭使唔使死真係睇正府

出現了

今日氣氛好差我係語氣差咗sor

我諗好多人都知天價係口號，而對家好唔想我哋SH又係真

佢哋的確可以拖好耐, 搵到個本剩返睇戲就算

你岩 講到信仰講到烏托邦 唔應該睇任何野 放錢入去就係
最緊要到時唔好後悔決定 每人都有選擇權 呢樣先真正市場自由

高汁

咁其實longside 大戶 (姐係大量持有GME股份既人/機構) 星期四亦可以join埋沽空大戶同劵商合作左手交右手，唔比散戶買貨，其實可以幫沽空大戶回晒血加雙重獲利 (賣正股獲制同做反手short) 再加唔會引發股災，簡直係winwinwin，只係所有gme散戶gg食晒所有loss。我亦想信美國政府係有試過approach long side果邊一齊合作解決呢個危機，但事實係long side冇join到......

咁點解呢個三贏（Long大戶、空頭同美帝政府）散戶輸既方法點解星期四果日冇發生先 佢地三方枱底傾好晒其實星期四夾好係好易成事

而且呢個方案中ong side大戶係冇野輸，加埋再可以同美國政府打好關係繼續R著數，夾埋沽空果邊一齊操控市場.....

咁大家都係為錢姐買賣股票，咁著數既野做咩唔一齊合作

但現實就係冇成事，點解？明明政府同空頭已經合作左，叫劵商唔比散戶買淨係比賣，鎖籠打狗。但班longside大戶始終都係唔撚放唔合作唔夾埋政府同空頭搞掂呢場危機

呢段高汁

現價$300你覺得高定低？
如果覺得高，咪就係繼續沽
又因為繼續沽
所以一直叫住sh
直到音樂停

如果真係gs, 到真係ss可以係幾倍或者n倍。但理性上覺得一定有壓力唔會比佢高過某個數eg 1000/1500?

其實點知沽空機構平咗倉未？

Wsb會唔會有longside大戶？

純9up

其實我想問沽空機構開左咁多short call既option
其實係咪都代表有好多大户long call緊
要short call, 就要有long call接？

Yolo 可以係雞仔注亦可以係allin，旨在要幫大戶夾爆空頭引致ss 。如你有認真睇晒呢個post，就知我絕對認同ss 係未發生而且絕對會發生，但個價超級高，因為longside同美帝同空頭絕對好大機會deal好價，到時longside先放。

咁Longside 每放一次其實就會ss 一次，我地散戶要做既野係sh 同longside大戶同步做野出貨。 咁樣就可以達致longside賺到最多既錢同時空頭受到教訓又未死得，大仇得報同時散戶有錢賺做到還富於民，而美國又未至於因為呢件事引發超級大股災（小股災就點都會有），咁樣唔係正正就係yolo 既目的咩？關雞仔注咩事

個價唔會超級高

新手廢問
如果今次係longside大戶搞到空頭血流成河
個股市又崩
咪即係等於Londside大戶做緊空頭2008年做緊嘅野？

唔會無 連登都一定有大戶睇住 只係唔會明顯企出黎叫人要點做 最多搵pr 放下風
但呢轉要賺錢其實散戶只係小甜品
係大戶內鬥緊

係

1）每人心目中點都有一個價
2）莊永遠係莊，閒永遠係閒

但一定會高過500

Longside大戶純粹係見死不救，真正始作俑者係空頭short140％

陰毛論

1.為賺錢可以同時大量沽期 一樣賺錢而唔洗樓主所講三方贏放生本身班空頭

2. 同時做低美國經濟 會唔會係某國目標呢

有人short call 左140% 係咪代表都有人long call左140%?

新手唔識

雞注入場見證大事發生都唔可以叫YOLO？好高要求啊

空頭係抵死 經歷完今次 全球投資策略都會變 甚少立法禁沽100%up
對散戶將來投資環境可能係好事

short sell not short call

我都覺得係暗地duel 緊

班空頭原本想搞到本班大戶雞無鴨血依家唔趁機報仇搶鳩佢哋錢，開價一定唔會低過而家嘅歷史高位我估

多謝樓主既分析 我呢兩日都諗緊類似既野 即係要估Longside大戶既價黎set賣單
樓主介唔介意分享下有冇咩方向估大戶咩價放?(我自己9估覺得有機上到2000)

可能deal完，大戶long又好short又好，始終係華爾街自己人，輸錢可以，但都唔可以畀散戶贏

照樓主分析既話個價一定要高到賺得多過星期四同沽空政府合作

有冇師兄計下大概幾錢到

終於有人會睇下股東分佈, 有個說法唔知準唔準, 但會係另一個perspective 解釋到點解大戶longside仲hold緊. 睇番頭幾位股東 FMR Blackrock Vanguard, hold緊GME既係佢地既ETFs, 佢地ETFs可以有唔同style/strategy, 但re-balancing通常唔會好頻密, 未有集體出貨/好大變動既股數, 有可能係佢地未到re-balance既日子, 亦有可能係有特別strategy既ETFs買入佐, 例如momentum factor ETFs. 當然, 佢地要減持都唔會係vwap 1日咁黎玩, GME咁特別既情況應該都要做唔少部署去trade

反而你咁分析我又同意
究竟deal 左嗰個係咩價呢 我假設係1000 已經有足夠教訓
但如果夾到上1000 又算唔算係ss呢？定已經唔會岀現

樓主睇下星期升跌走勢如何

就算係SS , 又有幾多人真係會等30000
有都應該好少數啦

高質

最尾個幾段
其實左派同民主黨執政下都係變得愈黎愈獨裁/ 專制架啦 君不見呢4年入面呢班友點樣壓逼右派咩
到時搵理由對付自己唔鍾意既人 (不論散戶大戶) 有咩咁奇
特別係左派個班人不知幾痛恨華爾街 而家House Financial Services Committee個主席正正係左派黎

仲有Reddit班人九成九係左派

robinhood有insider喺wallstreetbets度爆robinhood喺sequoia capital 同白宮嘅壓力下停咗GME買賣。真定假係冇得fact check，但白宮為咗制止場股災係有動機去做呢樣野

一定同空頭係有私人恩怨，如PAPA
老散只係推波助瀾

空頭們係有政府幫嘅丁蟹

咁多unrealized profit啲機構樓上應該會有壓力逼出貨 唔會陪sh等ss 陪都係慢慢出貨
至於報仇/鬥氣/為啖氣就更加唔合理，持股頭幾位fidelity blackrock呢啲都冇乜好講。佢地夾埋啲貨多過晒而家啲散戶幾倍，squeeze上去走唔切利潤好大機會會少左。
但plan緊啲嘢就一定，可能傾唔掂數姐，尤其blackrock vanguard同fidelity呢啲機構佢唔會為左賺GameStop呢一波錢而當佢地旗下幾百幾千隻基金做condom，所以應該諗緊最佳策略

CDO嘅玩法同沽140%都幾似

選舉都玩到咁樣
政治家轉戰場去股票巿場都唔奇

即係純粹short sell stock 唔係玩緊option?

補充番更大既可能係, 佢地如果預佐一段短期內價格會回番正常水平既話, 未必需要郁太多, 唔係最終都要補番倉, 唔知佢地開唔開到exception case, 佢地D ETF 有哂concentration rules, 1隻股佔比係唔能夠過一定比例, 亦有可能本身gme都唔係佔佢地funds好多, 例如0.1% nav咁有排都未過rules

IBANK做都未必有齊Data，好難計
我個IBANK朋友都只係叫我唔好ALL IN就算

其實有冇人諗過short squeeze 出現唔到
以往既short squeeze發生到 係因為股數流動量少係哂波子到
接近係1打1 你知對家目的 加上波子都肯keep住放
大家最高速搶到貨都仲有機會翻身

但呢次唔同既係 有大量散戶入市
根本冇人想賣 連short Squeeze果下搶貨好難做到都冇人願放
你地個牌頭係strong hold
無論我點樣搶價 $500 $1000 去高價買貨都係得sh既叛軍派 可能都係買多幾百萬貨都平唔夠
咁我仲點解要搶貨上去？ 我根本點買都唔會買得夠

如現價真係到$2000 你都會去叫$60000
何況買貨要cash 市值萬億既公司好多 assets 佢地都好多

但講現價都300蚊 ss完
cash 一下子過百億美金 拎出嚟 得咩？

Her bro I m insider from the White House.
I can assure you that they didn’t put pressure on Robinhood.

好想用黎寫返個故事
利：財經初哥

可唔可以講多少少

新手想問下野
啲人話沽空率140%，但證卷商賣無擁有既野，最可疑既地方

如果呢個係真 佢地係點做到借股畀人 無人周到係假架咩

點解你認為個價錢係高$500起碼一倍有多？
600, 650, 700 都有可能

依家件事爆到咁大，有冇可能long side大戶肯放貨，散戶多左，多散戶買入都可以抬住個價增加散戶持有率？

同埋想問下longside 大戶係指做緊咩操作既party? 點解long緊又要出貨既

咁其實依家散户都好危險 total 夾埋都唔夠20%
前幾日仲話有曬主動權, 咩10000, 30000
其實根本就冇 肉隨針板上
SH 變成賭博

話新任財政部長耶倫收過班沽空機構錢講talk，政治真係好撚污糟

巴打，我地呢啲雞仔注可以點知大戶出貨？
係咪當果日開始升到熔斷（唔包括回彈到斷）已經可以考慮跟大戶逐步出貨？
定係有其他跡象就可以跟？

你追一追POST就明，LONGSIDE唔願放可能有3個原因
一: 係想報仇
二: 想賺到盡
三: 同美帝+空頭夾好個價先放。

如果係1既，咁個價無上限
如果係2既，1000樓下既價同500真係咁大分別，為左唔夠一倍既利潤同美帝打對台?? 值咩?
如果係3既，500推上600/700/800 係星期四黎講係好易，點解唔做?

所以可以比較肯定到個價會高過500，至少有一段距離

自己覺得如果食到初/中段已經好好
從來冇諗過要食更加後
人越貪輸得越多

散户佔15％左右.其實都係睇大戶

散戶係點心 從來都無變過 但聰明嘅跟住大戶走 今次的確會賺到幾年股票收益

可唔可以講多少少買到58.33%會有咩影響

啱人生有幾可可以有呢啲機會

2係最有可能，有錢人打和，窮人繼續做奴隸既劇本出現太多次

要睇爆果下的速度，無人知
而家個個等運到嘅時候set定30000先，到時一爆就上

你覺得咁既背景
技術分析仲有用

持貨大戶會唔會係浸浸？引發股災係報仇既一種手法？

set左高價無人接貨嘅個價咪雪崩式冧囉
Vw一日就由1000落返幾十

唔會掛，trump唔會想股市死

有危自有機，都係亂諗下。

咁用trailing stop order得唔得

呢樣野值得諗

就算有 佢地只係宏宏散户20%入面其中一份子
咁如何打冧美國經濟

依家最大既擔心係, 佢破產, 咁邊個賠.. 有人話係MM, 有人話係broker, 有人話係保險、政府....
但如果有人走數、賠唔起... 咁可以點

應該係借完A*1*股之後放咗比B,再有C再問B借嗰*1*股？

點解你咁肯定有longside 大戶？

其實禁買星期5最後2個鐘做
個價任佢禁

無就一早比空頭棍死咗，唔洗玩咁耐

2008年單野咁慘痛 令到有某部份人真係想復仇
而去精心策劃呢件事 目的就係要以牙還牙
咁呢個原因都可以接受 只不過就真係太電影了

即係public float係47%？

但好笑嘅係
有啲傻人會用自己本身預備買樓嘅錢去all in
有啲學生你會用晒成副身家去買
呢啲人嘅後路應該就係繼續努力工作搵錢

不是，講得主要股東又點會係PUBLIC，加上下面寫左個人持股係14.55%(包括公司CEO果堆人)

(陰毛論) 郁華爾街大鱷﹐打deep state

升到熔斷=大戶出貨好似有d武斷 到時應該係狂熔斷啦

係咪你太睇少sh派呢
利申 唔排除係有大戶亦都相信有
但唔信所謂大戶大到夠膽代表reddit

樓主想講野
點解你咁肯定有longside 大戶？

學*

但點解係58.3%就夠既
唔是太明140/240個原理係咩
我買左58.3 唔係應該仲有41%未平倉？

高汁!!

一向都覺得散戶嘅影響力勁低，而散戶嘅角色係令件事喺國際層面保持熱度，令件事越來越難收科，而好彩就搭到順風車，唔好彩嘅傻散 (不過叫得傻散，高買低沽係基本) 就成為零和遊戲嘅燃料

我唔覺得WBS + Elon Musk + Chamath 真係咁偶然.....或者係2008年次按事件嘅反噬；同香港一樣，由23條、反國教、高鐵、碼頭、雨革、魚蛋一路路累積 令反送中大爆發，而依家後反送中、Police State Fail State、武肺、國安法、經濟等等，下一鑊爆就加埋呢啲，勁過SS

SH 又好、短炒又好，不要將自己果幾十股睇得咁重

利申：200@$1xx，今日差啲喺連登比啲散水Post 吹散咗

分散出貨，唔好諗住可以賺到盡

140/240個位9up架.....

240%真係笑死我
140%做空率本來已經俾人話係唔應該發生
我地散戶仲可以叻到240%
笑到我gapgap聲。。。

好多人自己唔敢玩，或者早走左，就睇淡平衡返自己個心理

本身巿場得100% 貨
借左100%賣出去 可以買賣嘅貨變左200%
再借40%賣出去，就變左有240%貨
佢借左140%，係240%之中買返140%就可以
明就明，唔明當我9 Up喇

邊有得計㗎 咪大概估1000

但唔係好明補倉個到係咩意思
同埋依家個價咁高
點解佢地預左會回都唔拎左profit先？

上到 一千，D 沽空機構先輸 7000億，一間 TESLA左右

不過一千個下一定會有人踩人事件

本身中國人買美股都要喺境外買
所以睇唔到中國實際持倉數據
尤其孟加拉嗰13%持股
係中國白手套都唔奇
雖然孟加拉都有班有錢人
但係會唔會入場hold到咁大百分比嘅gme成疑問

同埋雖然meme stock一大堆
但係呢3日跟得gme個波幅最貼都係amc
而amc大股東係萬達集團
至少呢個gme風潮幫到萬達回血
amc疫情無錢搵silver lake借錢
結果呢排股價急升silver lake債轉股 再賣埋股
amc債務就一身輕

成個plan挑戰到美國既有嘅金融制度
又幫到自己d投資回血
何樂而不為

我初初都係咁最後星期三決定加入

新手想問如何可以正確跟住大戶方向走？

由星期一玩到今日
畢生難忘

仲有人吹風話SS 會last 幾日
真係越諗越鬼

1000根本係好多人第一注放嘅短期目標

Long 大户同空頭有無可能OTC

明了

1. 我唔認為long side 大戶唔deal 會得罪政府

2. 為錢, 未到價未到時候

冇錯，$1000 個下我都會放少少

因為呢啲etf唔係玩短炒

咁即係沽空機構幾時要埋單姐

1. 正常黎講係，但今次情況太特別。如果LONGSIDE大戶唔DEAL，SS個價可以無上限，大戶唔DEAL姐係亦唔會同政府/空頭講目標價，姐係代表政府預計唔到個風險會唔會令到華爾街真係破產又或者會勁到引發大股災。咁姐係係呢個未知既大風險之下，大戶唔DEAL既風險係大到可以或可能引發大股災既話，咁美帝絕對可以採取高壓手段去逼LONGSIDE大戶接受自己既要求，唔係就當係危害國家安全。所以唔算係直接得罪，但事件發展落去以上講既野有機會發生，咁算唔算得罪

2. 同意，一定係其中一個原因

咪聽佢up
市場兩個數都有人用
睇你喜歡邊個

有時間睇晒佢你就明
其實兩個數背後講既野差唔多

LONGSIDE大戶=機構持有人/富豪/公司管理層/大散戶
咁點解會冇

咪就係
不如你話睇埋PE、ROE、RSI

其實你自己都可以做功課historical ss last幾耐
days to cover你都可以用黎做指標
無人叫你盲信, 大家都係用現有資訊做預測

在任時候就係

從利害關係黎睇，焗大個炸彈再拋畀Biden，一旦接唔穩隨時彈劾

散乜9戶
睇大戶就真
大戶賺完OR幾時走 散戶之後開唔開天價/S唔SH都唔關HEDGING事啦

上面有ching講佐, 呢D fund大部分style係玩長線, 真係好少可會遇到GME呢D情況, 佢地點部置我地真係唔會知, 如果係active fund take profit絕對會有出現, 但佢地既賣貨唔係1時間就決定到, 而且量大,要諗埋點trade先impact唔到個市, 成件事對佢地黎講都應該幾新奇

補倉意思係例如佢地本身target GME 係1% NAV, 呢家升佐10倍 變佐佔佢地port 9%左右如果佢地要re-balance番1% target佢地要減番呢8%既貨因為價高自然要量低, 但如果件事過後GME回番20蚊 GME佔port size就會變佐0.1%, 佢就要補番倉去1%, 所以要睇佢地policy有無彈性同埋佢地點睇呢次事件會last幾耐係咪temporary

今次有冇機會燒到港股

你知唔知個遊戲點玩
咩叫牌頭strong hold 冇人願意放
知唔知short squeeze 個陣個價係點出嚟

而家唔洗要我哋跟住個價去搶貨
而係沽空機構當佢買哂市場上冇人買嘅貨之後就要接有人出價嘅貨
因為佢short 咗超過100%
理論上佢係要接哂市場上所有嘅貨

所以點解呢幾日有人講開市前就set好哂啲價唔好到時short squeeze 先慢慢喺到set
因為冇人知幾時short squeeze
當開始short squeeze個陣理論上沽空機構平倉個陣係每張訂單個價由低而掃起
所以short squeeze 出嚟個價就係揸貨嘅人出嘅價
就係散户要出貨嘅時候
唔係叫你揸住入棺材

如果你明個玩法呢兩日會有大量傻淡吹淡你都唔會俾佢哋影響到

其實嗰一次嘅情況同今次都有好大分別
諗諗吓根本上都冇得作準

岩，呢個係對散戶同LONGSIDE大戶最理想既結果，對美帝同SHORTSIDE就係災難。

但如果LONGSIDE大戶到價放，咁就唔係呢個玩法，現時未知LONGSIDE大戶想點，大家都係靠估

Melvin AUM 12.5 B
Citadel AUM 35 B
呢兩間破產都唔夠比

會唔會longside大戶想收埋散戶啲貨
重演vw單方持貨真ss

點解LONGSIDE大戶到價放，咁就唔係呢個玩法?
上面又話因為佢short 咗超過100%
理論上佢係要接哂市場上所有嘅貨
LONGSIDE都唔會渣晒市埸上所以
咁散開咩價HEADGING都要接架啦?

美股跌一半你覺得港股會唔會不動如山？

Tesla半價促銷係人都放手頭部日本車玩下啦

無架
所以咪靠估
咁靠估都要理據backup
咪就係咁
你覺得唔會last幾日, 理據呢?

就算ss 都唔會股災。老土啲講句，人心難測，一定一定唔會個個set 天價， market efficiency 咁高，個價只跟住個成交價落。

剩係經歷星期四果晚都已經可以講成世

唔好意思 三贏方案係咩？
我已經成日updated 但好似錯過左呢個報道

難d wor 大户又唔係得一個
仲要個陣vw 個持股比例咁高
大户點掃都掃唔到

有批舊空軍平左倉，會有批新空軍係新位開空倉
而家空軍仲未投降，所以long side大戶唔會出貨

理論上係要接哂
Longside 嘅貨都係屬於市場嘅貨

不過有個問題有冇人可以解答我
假設星期一開始short squeeze 佢開始平倉接貨
當星期二佢有75%嘅貨未平
咁當日出價最高個25%嘅單係咪唔會接

求解答

市場上嘅貨 散係佔少過20% 呀
散set 30000
咁佢咪接d比30000更平嘅貨咪得囉
你做真係你set 100億都要同你買？

E＋ 認輸＋融資，都會冇左一半身家

仲有其他沽空機構

但佢一日收唔夠貨去平倉
散又SH
咁HEADGING一日都要蝕息
最後都係要接?

我都係靠估
自己直覺d人話會last幾日好似係想呃散户嘅技倆

哦 你既直覺
noted with thanks

因為SHORT SQUEEZE理論上係所有持貨人SET 天價，我當30000蚊，包括機構持有人，係每個持有人都一定要SET一樣/接近既價。咁當SHORTSIDE要掃貨，唔掃就犯法果一刻，就局住要買晒市面上既價單。咁如果最低價已經係30000，咁咪SS到宇宙同埋人人都賺好多囉。呢個係對散戶最理想既結局。

但問題黎了，詳細睇下面分析:

而家肯定既係散戶同公司高層有14%持貨量，LONGSIDE大戶加埋起碼50%UP，詳細可以再睇數據。

假設LONGSIDE就係要SS到30000想華爾街破產，而佢都係SET天價，咁其實呢個情況(姐係SHORTSIDE逼住買晒市面上所有天價單)係可以發生。

但係問題係如果LONGSIDE大戶都咁SET，華爾街係會破產，係好大機會引發大股災(因為SHORTSIDE唔夠錢賠，BROKER同政府都要幫手比錢) 。

咁美帝會唔會比呢件事發生，唔會既話咁美帝可以做D咩? 冇錯，就係同大戶DEAL，到某價位放，咁一來LONGSIDE大戶可以賺到盡，二來空頭會受到大教訓(但未死得)，三來唔會影響到美國經濟唔會引發大股災。

咁所以其實好大機會佢地三方係DEAL好價，LONGSIDE放貨SHORTSIDE買LONGSIDE大戶D貨果陣係會SHORT SQUEEZE，但唔代表會SQUEEZE到30000或者散戶SET既天價。

而會SQUEEZE到幾高冇人知，所以如果LONGSIDE首先出貨，但所有散戶SET 30000，但佢買晒LONGSIDE D貨，已經平左唔少，淨番果D慢慢磨係死唔買，唔好唔記得散戶係得14%。再加上一定有散戶SET1000/2000/3000/4000呢D位放，咁放走左部分散戶，幾番幾%散戶SH 30000，佢唔買係冇問題。淨番咁少未平SHORTSIDE寧願係第二到搵錢比息都唔會買你天價貨

樓主嘅觀點大致認同
但我覺得三贏未必係LongSide ShortSide 政府
有可能係LS SS 散戶(市民/投資者)

相信有Live睇星期五臨收市15分鐘嘅大家都會感受到
$320呢個Long Call重倉係打交打得好緊要
臨收五分鐘個陣落到300 59分掃翻上330
最後30秒買賣盤都一單幾股咁上落 最後325蚊收市

我會解讀呢一幕為Long Side大戶係星期五收市仲揸緊旗
如果一早傾好左 跟本唔需要做呢場戲
三方合作+Broker限制買入數 要控制係320其實唔洗咁大動作
當然可能真係一場戲 無人知道
但如果夾埋呢幾日淡倉個邊出盡大人物採訪同新聞叫淡友走場呢啲行為去諗呢件事
係三贏政策下真係有需要做咁多野?

大膽假設今次GME之亂係LS大戶想報仇08一役
三方協議傾唔埋咪變雙方會談
LS大戶私底下同政府傾好要收ShortSide皮
但又控制到個價唔會對成個金融體制有好大負面影響
至於呢個係一個咩價 我無任何Finance底唔識估算

咁樣做一黎LS大戶嘅目的達到 亦賺到大錢 (可能會用部份Profit幫番政府Settle呢件事?)
二黎可以同全世界講美國仲係一個正常自由市場 (ShortSide做錯決定被教科書式懲罰)
三黎散戶亦都贏大錢無人會怪政府洗橫手同機構卷商夾埋劫貧濟富

難得連登有Brianstorm Post理性討論
利申: Allin GME 預左可以輸哂衡量過可負擔得到

沽空會令市場 流通股票數量增加，所以唔會ss?

市場A hold 緊1股，B問A借賣比C ，市場有2張股票

流通既唔會多左
但你淡倉條數借上借可以無限大

完全了解 THANKS
但點/係邊到可以睇到到時班LONGSIDE大戶真係賣貸既價位既分析?

唔明點解冇多左，而家A同C各有1張， B只要搵佢地買一張就得？

其實都未必同一日全部 75% 到期
係嘅話好大獲

同埋同一日收完貨
借貨嘅都可以再賣

所以好似唔係咁去睇

利申：新手

借左比沽空個陣個倉已經係-1嫁喇
變左未平倉

但真係多左1張出黎喎
佢點都平到倉

左手交右手係平到倉
但十個煲得三個蓋

啱喎
historical data 散户都係畀人呃多

讀 finance 唔知交功課呢個可唔可以做答案

A比人借完野點會多一張
A要賣就會收返B借果張

所以我意思係沽空會「生多左」股票出黎，所以流通緊既股票數量係夠佢平倉

姐係B未還 A賣唔走？

咁如果A呢個時候話要賣未可以逼B還股？跟住C知道B要貨 ，咁未可以無限扯高個價？

你唸多兩唸就會覺得有bug
而家吹到可以一股買哂成個宇宙

A點解要迫死B
C又點解要迫死B
仲有無數個player
A同C要賺錢無錯 但迫死B對佢地都無好處喎
所以大把terms傾點收科 唔洗我地擔心

無得分析
佢想賺到去邊個位而又唔影響美國金融經濟體
只有佢地自己知 依個亦係最大可能性

中國或成最大贏家

有預感佢地都會SH趁機再唱衰美股市場

「假設」A同C好fd , C贏錢會分比A ,咁 A 未又原因逼死B

套用返gme, 「假設」散戶都係朋友， 只要要人借走貨既人 call 返要貨 未可以主動 trigger ss?

其實呢單野好大機會係政治野嫁啦
係trump向拜登同華爾街報仇多
大戶應該會hold到最後
問題 各大機構 股票行其實最想多d人買令到分薄左個利潤喂住有人分化就有人割 從而唔洗比咁多
而家我終於見到一個好消息就係d人將會炒tesla
咁樣就唔會咁多人買貨再賺少少或者輸好多就放比佢地接
散戶只要strong hold就可以無敵

因為long side 係企trump 邊
成件事trump都有份參與 想借呢件事打殘拜登
造佢上位

其實呢單野好大機會係政治野嫁啦
係trump向拜登同華爾街報仇多
大戶應該會hold到最後
問題 各大機構 股票行其實最想多d人買令到分薄左個利潤
跟住有人分化就有人割 從而唔洗比咁多
而家我終於見到一個好消息就係d人將會炒tesla
咁樣就唔會咁多人買貨再賺少少或者輸好多就放比佢地接
散戶只要strong hold就可以無敵

個市場全部人都係你朋友就係囉
簡單講你係貨主／有能力迫佢還貨既
先會觸發到

但係SS完 對貨主係完全無so
借貨還到貨 不過唔洗再係wall st.玩落去 (同銀行幾時都有權call loan一樣)
B死9埋

股價一下就跌返落地下 對A完全無好處
唔通散戶分錢俾貨主咩
但係當初係貨主借自己d貨出街俾人沽空喎 散戶唔係應該都係當佢仇人?

越講越bug

「假設」ss完個價係無限 或者 有限（好高） ， 咁 A同C 做個deal 夾死B 個incentive都好大

而家A 係比broker 借走左個貨A都唔想借架
B係沽空公司 佢死未由佢， 我地作為C同A deal好未可以ss

你搞錯哂喇
大戶借貨 直接同貨主借 貨主點會唔知
broker人面果d只係餅碎 用黎俾broker當甜品賺多樣錢

貨主咩人黎

我成日覺得wbs 背後大佬就係papa呢類知名巨頭
成件事佢地好似完全有晒信心，星期五晚果劑一定唔會係wbs 既財力可以handle到

1. 我反而覺得政府要出手既話一早就出左手，唔會等到而家都仲未有表示。即係政府覺得就算爆既話個規模都唔大，所以無必要干預，更何況多空都有大戶，點解要為左空頭而得罪多頭？至於有人話會引發股災，要爆既話上年三月都已經爆過一次啦，難道今次既事件勁過上年三月既危機？

2. 既然星期五有大戶將個股價托返上320以上，咁佢地一定係睇到呢個價位向上仲有水位，而且係知道政府唔會介入先會入場。如果空頭搞得掂既話，RH使乜星期五繼續限制交易？信譽係金融行業最重要既野，RH基本上已經徹底玩完...

股價唔係升就係跌，班淡友總有一日會估中佢跌，但會唔會係而家呢？還是而家先係真正squeeze既開始？

detail:

好多fund 佢地買完隻股票N年都唔會賣 借出去收息

學到野

Vw d貨先1000 平晒倉d空頭蝕到入肉姐 但真係夠錢平

Set 30000一股 佢掃到上幾千就冇錢掃點搞
Long side大戶狗d set到d價係空頭cash既極限
有冇依個可能？
始終平倉真係要拎舊錢出黎買貨 個account唔夠就broker幫到比住先 但3皮野一股broker都冇咁多錢

100%你 tsla 400同800既分別？

broker可能已經set左個limit, 高過果個價 個買盤唔會掟到出去

我睇最盡1 2千平晒佢都冇晒錢
1千蚊1股已經幾百億usd

樓主點睇amc
有啲人就話佢係gme 2號
有啲就話係condom

我懷疑gme 一開始班人就係大莊設嘅局
請君入甕再收網

大戶背後會點針，用樓主個名就最適合

想用鬆動錢賺幾個double買手袋換車無問題
出嚟做嘢無耐諗住all in完會賺天文數字財自住半山，諗下就好啦

衰啲講，真係會有個機會令通街嘅垃圾一夜洗到牌嘅話，
咁就天下大亂了，
當權者點會咁易比你得逞，你嘅得益就係佢地嘅損失喎，咁易拱手相讓

如果全世界齊心齊力係可以, 但事實係每日trade vol爆錶即係好多人trade緊intraday/願意係現價賣, 其實係對空方有利, 愈多trade佢地就愈易cover 另一樣野係唔知佢地幾時要cover 基本上係要鬥長命

泡沫既野 真係無得講 我話我覺得係泡沫你都唔好信我
同埋依d野係好dynamic
一間瀕死公司好無價值 炒高佢如果集到資轉型 突然就唔係垃圾
再炒高d 配股 又多左錢 突然變左創新果個
再炒高d 配股 就變撚左龍頭
正回饋

想問其實330呢個價都足以令係雙/單位數大手short 既沽空機構買唔到貨 平唔到倉 無人幫拖情況下不如破產 仲需要係市場上搶貨？

即係300蚊都已經超越佢地所承受既能力 達成左目標 點解要仲要推到1000+ ？

我SH緊1股

係wsb..

Long- short 永遠會等於100%
有140short ，就一定會有240long

如果真係好似你既講法
三方法deal好左去到某個價就停
多頭賺到盡之餘空頭又唔會死 股災亦唔會發生
咁其實段時間應該唔會太耐
Gme事件拖得愈耐 對個大市愈唔健康 股災既機會都會大左

三方面*

樓主可以寫小說

HF冧唔緊要 broker/MM 冧真係好大獲
唔關事冇玩GME既股民全部都一齊攬炒

當動向係由大戶控制時，ss嘅機會都唔大，一旦有ss，就有機會發生股災，其實對佢地影響都好大咁講啱唔啱

講真longside大戶真係會考慮同政府合作咩？唔係太明得罪美帝依個point。美帝雖叫美帝都要跟法律玩唔明得罪後左有咩針對措施。同埋唔明點解要幫citron hedge fund 回血都唔係太明。

DFV 2年前已經買緊
不過唔排除有papa幫手推

其實唔明點解空頭唔可以死依個點。政府唔死都明

空頭死好似券商要包底，券商包唔起就客D貨都危，到時全面88。

broker 死就話股災，空頭死股咩災，先幾十億既fund

幾十B

係指所有broker?如果冇參與嘅broker照計應該冇依方面問
同埋想請問下要收幾多市面嘅貨先夠？

好大機會 大户想個市跌 科技倉位調轉頭買曬put 借gme爆升做低個市 引爆美股股災 呢個原因會唔會好d 咁就解釋左大户點解到500都味平倉賣比空頭

唔出奇，納指破晒疫情前頂再破頂，買上去升到二萬點會易d賺錢又唔覺
買定put後人為推爆gme再引發hf+broker破產成本應該仲低
仲要股災其實又唔係真係攬炒，一邊大輸就一邊大贏

大戶會搵pr係reddit開po講
你mon住reddit就得

屌你啦 你又估人地就睇以前case

比你係度話呃鳩你

你呢d撚樣唔好入場玩

強帖留名

你直覺咁準發左未

你咁問起我係度諗會唔會淨係呀沽鳩經既嗰間broker先要狂追貨
如果其他broker冇 melvin落既單冇理由佢地都要幫手賠

如果唔只一間有份沽
到底佢地有冇通水呢
會唔會互相鬥快搶貨呢

空頭們都同樣係囚徒困境

依家係一個平倉 另一個加沽

政府好似出左手 要劵商大幅加保證金比佢 令到好多劵商要限購

呢個可能係第一步

咁咪即係贏硬？星期一盤前仲係3xx咪可以all in

所以如果見果晚熔左兩三次，其實都要諗離場而唔係SH 因為longside做緊野 我地都唔知佢想賺到邊個位，當然得一兩股果啲唔介意無哂就另計但重倉既就一定唔可以SH到尾

可唔可以用呢個思路？

有冇睇星期五淩晨4-5點既角力戰嫁
你就知其實今次係有班有錢人 想做 做空個班友
竟然信 就留到最後

任何分析都唔會解釋到 點解上去50000usd
除左當佢係bitcoin咁信之外就無法了

好痴線，睇住佢雪崩式大跌
不但無驚，只係好嬲唔比入貨

所以除非接受到all or nothing 當比錢買飛睇戲
如果覺得輸哂會揼春
否則都建議響$1000 lock in成本同部分profit
淨低先見證歴史
就算當你$3xx買 $1000賣1/3都收番本
仲有2/3 爆上嘅話都應該心滿意足

所以如果$1000嘅賣盤食哂都未玩完就黎料
因為好多人都諗住$1000放部分鎖定利潤
視乎你幾錢入場同賭幾大
$1000 放 少嘅執幾倍 多嘅執幾十倍
已經改變左好多人嘅人生
淨低Total loss都唔可惜 aka 真係SH到SS先搵位走
所以如果$1000都平唔哂倉 對家真係食得屎
當然SS嘅成交量只會佔好少

I worked for White House as a cleaner. Don’t kill me.
Just heard the president talked about something highly confidential.

唔使到1000，800分分鐘都人踩人
我唔會講到件事咁有「英雄」feel
純粹放低少少錢入場當賭今次會搞到個市震一震
然後入返市

想問下其實500跌去1xx個晚係咪剩係得sofi銀行個d買到貨
支牛ft ib個d block哂？

利申個晚訓左冇追post

你講2都幾有可能，但佢唔會貪收市價325呢個數呀嘛？
咁long side搞咁大壇野頂住個價唔落300，咪冇肉食？
計唔計到星期五long side用左幾多錢頂住個價？
Long side果堆gme正股同long call賺既錢夠唔夠冚星期五托價用既錢？

呢單野仲睇燭？

可能long size大戶已經準備好將出面清倉反手 咁就用大誘因引發股joy

其實係trump支持者想拜登死美國死會唔會就係咁簡單

冇大户你覺得散戶夠錢接咁多貨？

星期三已經開始出術部分劵商交易唔到

反而想問下股災問題
今次間沽空機構唔係大間，如果破產，真係影響咁大到股災？

不過另一樣野，到時佢搞唔掂破產解決，咁有人出手填粒數，到時散戶覺得勝利然後同時間賣晒d 股票
咁似乎無論如何人踩人遲早都係會出現
因為間野冇可能價值投資係呢個水位

睇你願意all or nothing aka SH嘅股數係幾多
部分散戶1000會lock in成本同全部profit離場
大部分散戶1000會lock in成本同少部分profit 淨低set 2000/5000/10000/20000 最後1or幾股set32859見證歴史
少部分 由其係wsb嘅痴線佬(respect佢地 冇佢地就
冇今日) $1000 1股都唔會放
最起碼全set SS先會出現嘅價 eg 5000/10000
甚至全部set32859

空頭要借錢 先可以沽空同埋 今次事件 班broker/銀行 私底下又無視左個risk control借到大過佢地既壓力 最後會搞到券商/銀行執笠

呢個真
一開頭唔知
但之後見到個局勢咁會唔會有基金佬趁機玩埋一份
剩係波幅都夠做

同意
愈有權力既人係會諗盡辦法去維持自己既權力
而唔係任得佢眼白白睇到弱勢得權比機會反自己

其實係69420

做拉拉隊睇戲有錢執 幾正

迷思求教：如果咁樂觀，點解星期五巿後盤無爆上？

點會冇根本係大戶互片話gme值20，但係8月先7蚊，有傳統價值投資基金持有

樓主多謝你解答
當然會有有錢佬玩埋一份
但係咪會有一間大機構明顯入左好多貨
甚至多到可以政府要搵佢去傾
我就好有保留
而你個推論係所有野建基於哩個假設入邊

連登散戶都係set 好 1000 樓下 回返成本價先
之後剩底啲股 就睇下個遊戲點玩落去

唔好意思認真想問下係咪照返美股開市個時間就可以買賣
玩開外匯24h 所以唔知

你有無睇個晚咩事架
張張單幾千股咁掃上去
散戶有本身幾千幾千咁由2百幾掃到3百幾？
有咁既身家仲叫散戶？

all in 同孖展星期四跌落$110 有機會爆咗

當然會有有錢佬玩埋一份
但係咪會有一間大機構明顯入左好多貨
甚至多到可以政府要搵佢去傾
我就好有保留

得14%貨係散戶手

簡單啲講
用香港terms
我未係好信今次有大台

大戶=/=大台
都係係中間搵食姐 搵夠就會走
是但多個大戶走個game就玩完

我當然知啦。。。。😅😅😅😅
我係回應緊樓主講既longside大台論。。。。

longside可以有好多大戶 咁係咪代表佢地目的一樣先 從來無人講過longside得一個大戶

真係咁難明咩。。。
樓主既“推論”好好
但係有個好大既假設係入邊
就係有個可以控制事件左右既longside大台
如果根本無哩樣野咁樓主講既所有 論證就會唔成立

你諗清楚先？

$300
100股的話
都唔係一般人能夠接到

到時睇下邊個係贏家囉
我無叫人跟我
只係我表達我自己意見

大户放貨咪收得曬囉

到時睇下邊個係贏家囉
柒左仲拿返咋沙
笑緊你用直覺黎做理據去駁人呀

我信有人揸住大頭玩梗供求

美國政府唔會參與件事，點解？

1. 自由市場係美國人既血入面。 萬一政府帶頭manipulate market ，下年唔洗旨意有選票，甚至可能暴動，血淺國會山莊

2. 萬一事態嚴重，例如某broker / 銀行破產， 美國政府有權力接管，並拒絕還債。 所以其實唔會有系統金融危機問題

所以政府無動機，無需要去同任何人合作。 因為佢有後原子彈。 佢地e 家係企埋一邊睇戲，扮好人， 等事態嚴重先出黎清場。

大戶：
WFC 空頭 你今鋪仲唔仆街？ 同行如敵國。e 家我渣住你條JJ 呀 ，求我都唔會幫你。 今次事件過後所有空頭都會變過街老鼠，唔會有任何人想同佢地有關係

空頭：

佢地沽空壓緊價落320, 但壓唔過320

生多咗出黎唔洗還呀？
用卡數還卡數唔洗俾息呀？
總有日息高到碌唔撚起/銀行唔批cut你卡

淨係ss 但如果個價唔太高的確係唔會引發股災，呢個亦係三方deal好既最好結果。

但如果longside大機構同大戶真係為左啖氣唔放係要set天價單係要空頭死然後就會broker死之後就政府包底，當佢地set左10000蚊呢個價，會唔會因為呢個高價搞到空頭死broker 同銀行都死呢？ 咁broker 銀行都死晒既話，點解唔會引發股災呢？

咁當然只係一個推論，唔排除有咁既可能咁解

起碼我覺得第二大戶唔會咁易走

All in佢敢繼續strong hold冇事既，孖就唔知了，要計數 不過如果係300蚊allin加孖展，跌到落110可否真係比人直接斬左倉冇仇報

如果你用哩個方法黎計數
咁你不如講下 VW 沽空機構當時要買番幾%股啊?

最大果幾間機構持有人係富達、rc venture 、黑石同vanguard，淨係呢四間夾埋既持股已經係46%。 美帝要deal同呢四間deal已經夠，冇記錯呢四間大野既總部都係美國境內，話事人都係美國人，美帝要搵呢四間deal唔係難事，而呢四間如果肯deal，絕對可以大大減低broker死而引發股災既風險

知唔知點解wv會發生ss呀？
由45%減到1%流通股

vw真係大台黎，佢一間公司個7x%加政府持有不動股票20%。

我知啊 但係我依家就係要問你 用你上面咁樣計出黎58.33%
咁樣用返你個計數方法 VW沽空機構個%係幾多？ 你答左我先啦

唔係幾明既巴絲可以睇下呢條片

利申番先: 條友係大陸仔黎,但講得幾清楚

點解long會多過100%？

如果D大戶真係傾掂數放晒D股比空頭, 散戶會唔會走唔切??

有人借自己有人long 相對性既問題黎架姐
你都未計佢可以自己long
即係其實做緊cover call

你覺得呢散戶不嬲無話事權

Broker 死唔代表有危機

因為政府可以接手並拒絕還錢 ， 2008 後先立既新例黎

掛定單
be humble
隨機應變

咁你咪當我9 up

無講到重回，我發覺好多人都無講重點

就係沽空左超過100%

唉

有10 個人有蘋果，有一個人借曬出去賣，呢10個人買左 ，對佢地來講持有嘅蘋果權益有20個，有人再再借多4個去賣，其中4個人又買返，咁就有6個人有兩個蘋果，4個人有三個，請問借蘋果嘅人要還24個嗎？

比較想知樓主幅圖個數據可唔可信

Btw點解持股類型加埋多過100%

下?我唔識 問清楚d姐 點解你又會話自己9up?
VW個沽空係12% 同宜家GME140% 差咁完
然後就俾你用上面個計數方法令人覺得 GME 沽空買貨都係58%姐 好危險架 剩低42%會俾人割架 鬼唔知遲走會輸錢咩 但係哩個輸錢既機會已經算好少架啦
VW果陣時d人未知原來Porsche持有70%時 如果d人用你哩個方法計 更加會覺得無可能會出現SS 然後冇入場 最後SS左就係到怨
但係宜家GME出現SS的機會算好高(對比於未知Porsche原來有70%) 所以小小地入場黎搏係好值

vw係12% out of 45%
45% 急跌到1% 變成
12% of out 1%
明就明唔明當我9 up
唔想再解釋

1999 完全冇講果10個人手上有幾多個蘋果 同埋個market一共有幾多蘋果 你哩d唔講 點都唔會計到條數

講得岩呀

哩個人係理論層面完全正確
但推論出來既結果就論證好弱
佢最後認為大家會驚會走哂唔SH
但係剛剛個一個星期有目共倒散戶並無走到
唯一驚既就好似樓主既假設一樣
longside大戶止賺走人
咁樣股價確實會有影響
雖然最終criton都係要買埋我地散戶既貨先夠平倉
但係散戶到時確實會有機會恐慌性拋售

真 條友on9

算啦好無
其實就算樣野係點 58.33%又好咩都好
都無講到咁重要
有既一早有人講左啦

真係廢事同你講 你真係同你自己講一樣 係到9up

我好想知個條友係點樣諗到/讀到哩個logic出來
自問數學拎A完全唔理解佢個logic

根本單嘢係哥斯拉大戰king kong ，
兩邊都有大戶手影，
散戶只係入場幫手射下炮嘅防衛隊隊員

純粹睇唔過眼條友起上面走出黎話人地先係新手 但係走出黎9up仲覺得自己好啱姐

睇埋佢上面幾個回覆就知佢真係唔知係到做咩

我都睇唔明1999

係，唔代表一定發生股災，但搞到BROKER破產政府接受唔敢講話對美國經濟唔大影響，影響我個人覺得一定係到，但會引發小股災定大股災定點樣?

事實係唔知，但政府有得揀一定唔會想BROKER死然後自己接手蘇州屎，所以政府一定有一個SOLUTION去解決呢件事，令到美方同埋BROKER既損失減到最低。而又令LONGSIDE大戶又達到佢既目的，因為而家成件事既主導權係LONGSIDE大戶到，基本上單DEAL係佢話事，除非美帝出到FBI拉人封鋪，唔係既話今次連美帝都要聽LONGSIDE大戶支笛，幾錢放就幾錢放，最多唔會天價搞到美帝要接手破產BROKER。

冇問題
A借比B，B沽空賣比C，C再借比D，D沽空賣比E
同一張股票沽空兩次

你意思係覺得會高過500一段距離？定仲有一段時間

咁我set 995咪穩陣

vw 冇記錯係保時捷有4x%左右股份
當時沽空大約13%
之後保時捷好似起星期日突然彈出來講我有3x%左右期權
4x%+3x%+政府果20% , 市場得番5,6% 股份
所以市場上係根本唔夠貨 , 因為保時捷係SH硬,政府係唔賣得
結果2日升500% , 最尾政府叫佢地兩邊deal ,
結果好似deal 左5%貨

但依家GME 係一直長期處於高沾空
所以唔可以case by case

所以結論係主導權係我哋手上，都要放嘅時候我哋自然知

Allin就不了，因為仲有一個變數係美帝政府洗橫手高壓逼longside出貨。但如果係將利潤或者部分倉位拎去搏，係ok

Um，我會講只要SH 我地一定有賺，但主導權唔完全係我地到，我地只係一部分既主導權，原因如下：

1. 散戶325蚊放晒longsise大戶死唔放，空頭只係平到10%左右既貨，longside大戶係可以繼續逼空佢，成件事係冇乜點變過

2. Longside大戶放晒/用某d方法枱底過番比空頭，又或者deal好到價放，咁到時對股價影響會極大。係冇錯佢每放一次空頭買一次係會造成ss ，但ss 係咪可以去到天價就好有保留。

總括黎講就姐係散戶係呢件事入面係其中一方勢力，只可以講我地自己既主導權係我地自己手上，應該盡力SH 幫longside大戶達成目標咁大家都有賺。

所以結論係跟撚實大戶，set好高價（高既合理價，唔好set100萬1000萬一股咁誇張，就算set都只係set 幾股好了），主導權係大戶手上，我地跟撚實個主導權就自然成為主導權既一部分

當大家都攤哂牌，就會有呢d 事發生

因為仲會不斷有大戶做longside

其實佢講得岩喎 睇清楚借蘋果嘅人只係借左14個 點解要還24個

所有long side 出哂貨都唔夠呀問題係 😂😂😂

其實就算佢沽空左1xx%
都唔一定要還曬全部
只要longside同佢deal好左
去到咩位逐d逐d放 squeeze到某個位賣曬貨俾short side 平倉
去到某個位個價自然會回落
咁件事都自然解決左 shortside唔一定要平曬全部倉個價先至會回

最後一定係要broker 破產，政府出手

到時個價大家都明

In case broker 唔破產，GME 增發股票。 到時一定係天價。 增發股份拿到既錢～ 幾萬億

到時GME 帳面都會有幾萬億 ， 真價值發現

其實一定要還到0%架咩
沽空率回到合理水平 個問題已經解決左
同埋longside 出曬貨俾shortside
到時自然可以做番低個價 賣唔切既散戶只會慢慢地panic sell/以為低位入番點知愈追愈低

第一次到期前要還十個、第二次到期前要還4個

政府出得手 空頭同broker都應該唔會爆
宜家應該已經好似樓主咁講 已經deal好曬
Longside賺到盡 而shortside唔會爆 股災又唔會發生既三贏局面
Gme宜家增發 對公司未來聲譽係極大影響
同埋增發唔係今日話增 聽日就增到
Gme事件應該好快就完結 政府唔會想last咁耐 對成個市場氣氛完全係負面

你追post就明 冇錯係唔夠，但如果longside 大戶放貨其實已經夠佢唔使再比貴息，加上散戶/個人得14%（包括公司高管）一定有部分人會走先，淨番既就係wsb果6-8%，我係唔買我夠錢比息我唔會比天價買貨你散戶咬空頭食呀？ 第二個位就係沽空係無限期，只要佢夠錢比息。可以空一世。

點解會有空頭一定要食晒市面上所有天價單係有前設既

前設：全部longside 大戶散戶唔放貨，全部set 天價單。再係不問價掃call，買正股，逼到到期既時候空頭要比市價買貨，加上當佢佢比息比到就破產，就一定要掃晒市面上所有天價單。

但問題係只要longside大戶到價放貨，就會破壞左呢個short squeeze 同gamma squeeze既loop，咁空頭就唔使比天價買散戶貨，係第二到搵錢比息拖一世就得，你明冇

成個計劃個主導權係longside大戶到呀

所以total都係還14個，但市面上仲有24個蘋果，所以借蘋果嘅人只需要買返全部蘋果嘅58%就可以還清
另外，借蘋果冇到期日，理論上只要繼續俾利息就可以一路借落去

你明唔明， short side 由e家開始無可能會降低過100% （short / free float)

寫咁多野吹個自己幻想出來既三贏方案

對於short side ，只要夠錢頂、個價回到正常廿蚊就得，點解星期四要200同你買？

對於持股既大基金，呢單野搞耐d可以慢慢市場放、或者暗地裏做short call賺錢，佢地大把貨可以頂，點解要做咩2贏方案200蚊放

Longside同佢deal好左既話 就唔會無可能
Longside賺盡而shortside唔會搞到破產
佢淨番未還既 佢繼續俾息 到時gme股價回到合理水平甚至更低 佢先再還都唔遲

有一個大戶就有第二個大戶。 e家全世界都知GME 係金礦

咩叫到價？ 低過69420 放出黎， 未到空頭手就比第二個大戶long side 左

咁當然要睇下有冇新空頭開新空倉繼續玩，係要玩到所有longside大戶放晒貨，得番散戶既時候，short float仲係超級高，同埋散戶仲係strong hold，咁呢個時候只要longside再度進場買貨買call，理論上係可以玩多轉

Exactly 所以呢件事唔會發生

大戶A 一放， 大戶B 即接 ， 唔會到空頭

Broker 唔破產，政府係出唔到手

如果係咁政府好難唔出手
全世界無限loop一隻生金蛋既雞
玩一隻股票都夠賺啦

你呢個前設係要當美國政府搞唔掂班longside大戶傾唔掂數先會發生，唔好唔記得仲有美帝呢個變數。而你所講既longside即刻掃低過69420既貨，姐係其實都認同longside大戶先係主導。

我絕對認同要strong hold，老實講我就一定strong hold 反正閒錢

睇下呢件事美帝會唔會出高壓政手段都好

所以E 家政府睇緊戲， 到就玩完先出手清場

有無可能係政府出手所以broker先唔洗破產
而broker唔破產既前題係空頭唔會爆
限制買賣都做得出 政府點會唔干預

要高壓既話一定要高壓埋GME 管理層先得 ， 淨係long side 唔夠

如果真係咁
Citron 一定會爆 佢一爆 broker就爆
只有最後入場/企到最後既shortside先會係贏家
但citron一定頂唔到去果一刻如果longside不斷有大戶入場

係，冇錯，但你點樣確認高壓手段唔會發生? 如果確認到其實300 ALLIN一定羸，但問題係冇人確認到美帝呢個變數，所以有股係手既就STRONG HOLD 睇戲。

但都係果句，主導權係LONGSIDE大戶/機構手中，如果美帝決定用高壓手段，主導權就係美帝手上，散戶從來不是主導。

呢個係法律問題 ， 2008 後有條例 ， 政府唔洗急出招。即使broker 破產都唔會有好大影響，就好似AIG 咁

政府e 家只會保持市場正常運作，唔會manipulate market 。

我覺得美帝已經出左手
Longside不斷有大戶入場無限屈金
Shortside入場既就會不斷爆煲
如果係咁好多broker/bank會出事

其實政府都想財富大轉移。 貧富懸殊一直想解決好耐。 如果散戶突然多左好多錢， 其實對經濟有好大好處

E 家係黃金機會 ， 合情合法合理 ， 最後只係得d 空頭係輸家

但星期四券商停買賣 白宮聽講係有出到手
Biden政府應該唔會想一上任就搞到咁大個市場危機出黎
雖然法律係咁寫 但現實係咪真係咁跟從法律 就好難講 由其係講緊可能引爆一場金融危機

頭先講左，政府有大絕，所以唔會有危機

拿政府點諗我唔知亦估唔到，可能好似你咁講想轉移，亦有可能其實拜登比一堆有錢人屌撚住條頸話如果我地D錢唔撚可以轉比窮人如果唔係就乜乜777咁，要挾美帝去拆掂呢個局，唔理係空頭死定散戶死定係LONGSIDE死，總之我唔可以死，亦唔奇。

呢刻對於美帝既取態都係靠估，所以散戶只可以SH同埋留意四大LONGSIDE機構同埋公司股東既股份變化，同埋D新開期權開到幾高價去MON住。

散戶其實佔流通股票幾多%

不斷既空頭加入然後爆煲 對成個美國金融市場係會有連鎖反應
政府應該唔會想咁
同埋citron星期五出條咁既死狗片
應該係知自己唔洗死先會咁
無理由咁撚鬼公開宣布唔再做空 對佢宜家既形勢完全無好處

有錢人都會變無錢人， 點解要理你 😸

好似加埋得十幾
仲要無可能齊上齊落果種

咁唔係全副身家冇晒架嘛，冇一半都仲好有影響力 空頭公司就真係冇晒，但空頭多頭同控制國運有錢人既關係千絲萬婁，冇得一刀切話全部有錢人變晒冇錢人就唔理你

同埋美帝跟本估唔到唔理呢單野由GME上到60000蚊一股既時候成個市場會發生咩事，個風險係無限大

負債無限大
公司就一定老破

更正一點 好多人都話散戶得15% doesnt make a difference

not true

本來大戶打大戶就係鬥有錢既角力
依家唔係單單睇大家戶口有幾多

空頭係要比非常多既利息, 唔好同我講broker waive你息etc, 無人會咁做, dont be naive.
大戶同大戶打本來係對等既力量
加埋散戶SH就變成一個失衡既角力
所以暫時散戶+好友大戶係佔緊上風

十幾有乜春用
幫大股東賺啫

起碼Yellen的確收過Citdeal定MC錢去做演講

大家講緊個數係SI % Float (>100%)
佢只係tweak左個計法
市場叫S3 SI % float, 可以自己google下

睇完就知得淡笑, essentially same shit

即係好似有人話你知simple moving average is not correct
you should use exponential moving average

呢個世界無holy grail, every data has its own use.

同埋如果真係從來都無deal過
大戶無理由唔知宜家做long係一定win
咁上星期應該已經有好多大戶盡量搶貨唔錯失個咁好既機會
同事實係唔見星期五個價有明顯炒高
而且shortside仍然不斷有人加入 佢地無理由唔知咁樣係自殺 但仍然繼續做short

從來都唔好睇散戶睇得咁重 跟住大戶條路執下口水尾架咋
但散戶的確係成件事既catalyst

收皮啦你 睇下收市最後5分鐘先出黎吠

唔好下下叫人收皮 理性討論番 唔岩聽唔洗起曬鋼
有大戶同好多大戶係兩件事 麻煩你睇清楚我講咩先
好明顯longside都係有大戶托住
但如果政府真係無插手過件事
全世界好多大戶都應該加入做long盡量搶貨分一杯羹 同埋唔會有機構會係咁既時候加入做short玩自殺
但事實係唔見有海量既大戶瘋狂搶到個價上天
而short side仍然繼續有新機構加入

師兄睇TITLE，理性討論，唔好罵戰XD

你咁講又幾合理是咪要penis sell了

如果shortside 想追數會唔會有第二次機會夾爆

會有得繼續上
但我唔認為會上到天價夾爆空頭

所以宜家機構做沽空應該會好小心
同埋沽到過百%應該會成為歷史
甚至會立法唔俾沽到咁

如果咁講short side個邊都玩緊音樂椅，估幾時會暴跌就執雞

有冇巴打可以睇下我呢個計法岩唔岩？
我用富途option data個版計過
暫時所有 未平倉 in the money option * (1-delta) * 100 得出黎嘅shares 係 730905
姐係話market maker 黎緊星期一要掃番咁多貨
（如果futu d data係岩 同埋market maker冇提早買定嘅話）

大家一齊SH 到三萬先好放過空頭
唔好比中間嘅價格變動嚇走

lm

其實空頭會平倉買貨
就唔會有星期四禁買同星期五唔會選擇加沽掟貨壓價啦
到空頭真係接近破產要同longside deal
longside仲會唔會理你仲要有可能連環爆
而且做short係會不斷加入
因為係人都知間公司唔值呢個價

散戶最大優勢：total loss is fine
少少錢就可以參與史詩級大戰
個人係覺得好值

借錢Allin 身家 另計

利伸 無樓豬咁勁 批左2000鎂 SH

出事

market maker無貨係手唔會short

姐係點

有無link

點解牛牛既資料同你好似好大出入

我都係牛牛果到睇，不過張CAP圖係1月26號，唔係最UPDATE的

呢條友係終極淡友 分分鐘呢輪佢輸咗好多

有貨嘅數量唔係就係delta?
冇可能long一張contract mm就要買100股

我琴晚用牛牛睇同你呢張有分別

仲有第三個選擇，問到股東借貨交割。

技術分析撚真係好柒

問題係long side大戶想個價去到幾多

同意佢其中一個POINT，當連你GRANDMA都出黎問股票想入市既時候，黎股災不遠矣 至於GAMESTOP完未，唔敢講

有冇諗過好多時long side 唔可以隨便放?

所以先有ss

點解肯定再無機構加入做short？十幾數既股炒到上幾百蚊，全世界都知總有日會插返落黎，大把大戶夠膽short啦

因為佢怕講錯野, 下次WSB會玩埋佢囉

反而我覺得美國政府到某個價位會出手，long side 同short side太約都知，到時美國政府話搵個理由出手，e.g 系統性金融危機，sipc 唔夠賠等等，我覺得而家登登/sec唔出手係想保住自由市場個招牌，但係個市場玩完之前會出手
純9up

收市前，即日沽個 D 平倉咪升囉，盤後繼續跌小小，好正常喎。

以前散户捫大户車邊，今次大户搭散户順風車，精彩。

空頭都係專業投資者，唔會死守，勢色唔對咪 cut loss，跟住又有第二個上嚟架啦。個個空頭個倉位都唔同。

什麼是裸賣空
裸賣空是指投資者沒有借入股票而直接在市場上賣出根本不存在的股票，在股價進一步下跌時再買回股票獲得利潤的投資手法。

進行“裸賣空”的交易者只要在交割日期前買入股票，交易即獲成功。由於“裸賣空”賣出的是不存在的股票，量可能非常大，因此會對股價造成劇烈衝擊。

裸賣空的操作手法[1]
有分析人士認為，雷曼兄弟公司就是“裸賣空”行為的受害者之一。

首先，賣空者選定一個交易活躍的公司為潛在拋空目標，例如三地上市公司博迪森或受各種不利信息影響的雷曼兄弟。

第二，隨著企業業績的高速成長和股價的快速上升，一家或幾家對沖基金聯合起來，大量的在高價拋空賣出該股票和在期權市場賣出該股票，拋空建倉後，開始雇佣小報媒體或所謂的“股評專家”等共同策劃針對該公司的負面消息。

第三，緊接著，媒體上會突然大量涌現幾個無從考證的關於目標公司的利空負面消息配合著某些“專家股評”的負面評論，由於投資者不明真相，紛紛拋售目標公司的股票，導致股價暴跌（博迪森，雷曼兄弟，貝爾斯登等都走過這番歷程）。目標公司的融資計劃成為泡影，雷曼兄弟，貝爾斯登們只好走向滅亡。

第四，由於股價暴跌和謠言滿天，美國證監會介入調查。由於美國上市公司對這類的監管部門的正式或非正式行為有對公眾披露的要求，此舉對股價產生更糟糕的影響。在此類消息披露後，拋空的基金會安排美國一批專門做集體訴訟的小律師所和事先找好的小股東以目標公司發佈虛假信息為由代表廣大股東起訴上市公司，並通過訴訟案的負面影響持續打壓目標公司的股價。如果目標公司最終被迫陷入破產清算的境地，這恰恰是“空頭”最樂意看到的結果，因為此時他們借入股票的成本接近於零。

“裸賣空”會對投資者、上市公司、特定的產業（美國金融業）甚至整體經濟造成毀滅性打擊。博迪森就是正好落入了有預謀的拋空投資者設下的陷阱，走過了以上的歷程。2008年9月底，美國紐約南區聯邦法院宣佈，駁回以Stephanie Tabor為被告方代表的針對博迪森及其高管的所有四項集體訴訟指控。此案經過兩年多的訴訟，審理終結並以博迪森及其高管勝訴。雖然勝訴，但由於“空頭” 的“裸賣空”行為，讓博迪森的股價一落千丈，已跌落到幾十美分，失去吸引機構投資者的融資功能，而操作“裸賣空”的“空頭”們則賺得盆滿缽滿。

客觀的說，“裸賣空”只是華爾街金融創新的一種，它也不是導致這場罕見的金融危機的唯一因素，但從危機的根源看，包括“裸賣空”在內的過度的金融創新，確實是2008年金融危機的罪魁禍首，而“裸賣空”行為，正是壓垮雷曼兄弟這家百年老店的最後一根稻草。

唔明……lc點出貨
sc出貨下嘛？

空頭都有 day trader，唔會過夜。收市前嘅回抽，應該就係佢地平倉。

SORRY UP得唔好，其實係15樓果位師兄講
「你有無唸過long call行權 對家就係long side, 用option已經出緊貨」

所以個意思係我地/大散戶買LONGCALL，咁到價對家就要買貨比我地，而比貨我地果個有機會係LONGSIDE而唔係SHORTSIDE咁解。所以LC出貨係我地/散戶LC，但出貨果個原來係LONGSIDE，未必一定係SHORTSIDE咁解

明！多謝清

海嘯之後已經唔得啦，依家要借到貨，先可以沽空。但 T+2 可以偷小小雞，大規模做應該做唔到。

你明左D 咩... 點解我睇唔明
請指教

雖然我都覺得一兩個月內會有股災不過唔知會唔會係因為今次gme

其實簡單講即係，早期short side輸到仆街果d
係一班人

而新開倉short call既，就係呢段上升期揸緊貨既人
利用short call出貨

下 我咪話有新機構加入做short囉你睇緊咩

可以呀，不過有兩個條件
1. 距離佢上次買貨超過半年
2.兩日前出公告通知

如果照嗰張圖1月26同1月31更新嘅變化
係個人持股嘅人多咗嘅意思？

咁班空頭真係仆街喎
次次買d有睇頭既股
第一時間話唔值
今次仲打轉型緊既gameshop
狼死到short 140%

係美國個陣成日行game shop買毒撚野

個三個鐘 2xx上返3xx
最後個7500股325真係好睇過戲

如果long side想沽空機構快D爆煲,會點做?
係咁買正股炒起股價定係買最近期LONG call行權?

屌你老母

一定會啦屌
唔明點解有d人無乜危機感
仲要屌番人轉頭

Short咗未？

我點樣要short ?

其實大戶出貨 會唔會老散接得曬(當佢知名度大到全世界都入黎投機) 跟住冇人踩人

睇淡咪short , 你睇1000咪short 1000

你自己講「如果政府真係無插手過件事，唔會有機構會係咁既時候加入做short玩自殺」，我咪答你，十幾蚊股炒到上幾百蚊，機構點會覺得係自殺？政府插唔插手都有機構敢short啦，依家係100% 出現short squeeze 架咩？出面大把人睇死佢squeeze唔成插返落去啦，所以咪仲係有機構敢買short囉，我睇唔出關政府插手咩事。

間公司本身係廢，點都會插返落黎

表達得唔好 我意思係大程度上抵消左 大戶出貨個效果

咁實可以架，大戶vs散戶血肉長城，常有發生

其實GME 未話轉型果時已經比人short很大
而且SS左幾次啦 , 你打gme short Squeeze 2020
都成堆舊文
如果唔係點樣由幾蚊爆到幾十蚊

唔識想問
投資者(大戶)點樣係市場放股比指定投資者(空頭)

背景個到, 其實gamestop 係美國人既打機集體回憶, 老豆呀仔買機買game既童年回憶, 而沽空機構, 媒體不停唱衰傷害呢間轉型緊既公司. 我發覺好多都係一知半解 或 只當普通金融財經既事去睇.

佢叫大戶就係因為佢既股量係散戶接唔哂。

「但事實係唔見有海量既大戶瘋狂搶到個價上天
而short side仍然繼續有新機構加入」
我最後咪咁樣講lor

點解要接？

.........

我答多你一次，你成段既logic係咁：「如果政府冇插手，就唔會有機構敢買short自殺，而最尾見到事實係有新機構加入買short。」，係咪？

咁我只不過係答你，加入short side既新機構未必覺得自己係自殺架，佢真係睇死squeeze唔成會插落地，咪加入買short囉，點解一定關政府插手事呢？

除左GameStop間公司有感情，仲有更大既元素其實係2008年果陣，華爾街班撚樣搞到金融海嘯仲要納稅人bail out，華爾街係邪惡貪婪呢個諗法根本上係深入民心，依家居然有機會大戶輸錢比傻散，基本上係群情洶湧想班大鱷死。

我覺得呢個感情元素仲大過對GameStop 間鋪頭有回憶。

散戶唔接咪short side大戶接，佢地還夠貨就甩到身，short squeeze不成就到散戶人踩人。

個人認為SS會係星期一同二發生，要deal既都係weekend deal完

大戶入場既價位我估係$200-$350

所以有3成股無可以係呢個時間沽到

咁用翻樓主個思路 大戶同政府同short seller deal好一個價放 有冇機因為散戶痴撚左而收唔到科?繼續上

大戶咁遲先入?

起碼有加倉囉，$325時見到7000手入，仲有其他，如果唔係佢地抬住個價收左皮啦

u mean 7000股?

最後有人掃左1億CALL先CLS

Data update:

2021/01/26:

2021/01/31:

個人持股大幅上升左差唔多DOUBLE，由14% -> ~28%。最大果買間機構冇變過。

1月14:
價格: Around 40
SHORT FLOAT: 226.42%
()

1月26:
價格: LOW=79 HIGH=149
SHORT FLOAT: FORGOT, AROUND 240%?

1月29:
價格: LOW=248 HIGH=415
SHORT FLOAT: 121.98%
()

愈黎愈多散戶/富豪個人名義加入 DATA 如果有錯請指正

SOURCE?

咁睇$1000係基本，$3000有機

咁對件事有咩影響? 政府deal既難度大左--> 個價傾向會比之前預期高?

我都唔係睇淡 on 9

你要諗下咁好機會
其他機構會唔會沽空個大市
跟手一齊推高GME股價
令沽空GME既公司破產
引發一系列嘅違約

我都係靠估
自己直覺你睇淡

我直覺你on9呀
我只係話覺得SS唔會last幾日
唔知你點解話我睇淡
睇淡我就無貨啦屌
我自己都有買

到時睇下邊個係贏家囉

只係我表達我自己意見

如果大戶以option 出貨，咪唔會影響到股價，又可以大量出貨？
咁就解釋到星期五咁多未平倉合約？

柒左就柒左啦, 唔撚睇POST

死柒頭

咁多人200-500先入場，仲要係大富豪，馬斯克呢D富豪都係星期四五先入場，你覺得呢

S3 Partners：遊戲驛站()空頭頭寸僅減少8%，新空頭還在不斷加入

目標價上調

其實出面如果真係大跌個度先係真錢
我係空頭就空出面, 由鳩GME爆
一爆就出面大跌黎多次08
wallstreet wolves就發到豬頭

2000第一注過唔過分？

問題係佢日日要比息wo

算平我覺得
搞左咁多日上星期五都見到明顯有大佬推高價

真係要畫出腸先得

我意思係
由GME爆上, 照cover short
出面就short 大市
由佢爆落一萬點, 你咪輸一邊嬴第邊

係架，係可以用呢招散貨，用呢招就冇人會知，亦唔使公開講自己賣左。
但就要等股東持股DATA UPDATE先知佢地真實持股量有冇少到

下?
唔洗申報? u sure?

如果係透過option 出貨印象中唔使即時申報。但如果直接賣正股落市場係要搞一輪野再申報，仲好快要有消息。有錯請指正，透過option出貨唔使馬上申報呢樣我唔100% sure 。

你咪玩啦
我未查, 但係會唔會有咁大個咁明顯既bug留比你?

大戶 != 機構股東 != 過左申報標準

我個意思係，馬上同唔係馬上既意思係講緊幾日既差距

正常情況呢幾日既差距冇咩作用，佢要直接放正股就要申報先，因為係事前計劃，所以報完係好快有消息流出。但option 到價要比貨人唔係佢計劃之內，要事後申報都唔係即刻有消息放出黎，咁已經隔左幾日

同埋longside大戶唔止係機構持有人，仲有好多分散既大戶，佢地用option出貨就肯肯定唔使申報。

而過左申報標準果班，係要申報但唔係馬上，所以消息可能會delay幾日咁解

有無得睇下上星期盤前交易量

唔過申報標準梗係唔洗申報
jm9

所以我意思係分3 TYPE

1. 過左但用OPTION出貨，係事後申報會DELAY，所以唔係馬上
2. 過左放正股出貨，放之前要申後，係事前申報
3. 唔過唔使理

問題係用OPTION出貨事後申報DELAY果一兩日係平時既情況影響唔大，但今次GME太特別，一兩日既消息都可以好唔同

想請問下點樣用option出貨? short call?

過10% 出貨我記得係要2日前出通告

今晚咩事

大家點睇short interest of float急跌到50%?

呢個係S3, ortex show 63%

睇成交量

我都睇到呢個po

Short interest of float 今日突然變左39%-63% 真心唔知咩料

呢度冇人有concern?

點睇longside 大戶未出手？

岩岩出面有個POST POST左 WSB BROD 既DD

首先第一樣野係我地連登仔做DD一定冇WSB班友做得咁DEEP，所以如果一開波就唔信咁唔使討論，可以出番去。

但如果假設真係咁樣，stock fail to deliver ，其實只係推左個波比clearing firm同推遲左ss，仲有就係keep住短梯攻擊質低個價，同埋用option出貨入貨等等既操作去fake個market data，等好多system計數出黎計到得番39% short float。再加上用主流財經媒體去推淡風，等大家心灰意冷止蝕放，咁班空頭就可以低價平倉，蝕少好多，而散戶就雞飛狗走散band，但事實係佢未平倉，點解要益佢

結論: 有能力既bro 唔該strong hold，除非你真係孖展同allin頂唔順要走我唔怪你，但閒錢既bro唔該strong hold，多你一股好多架喇

四，五百入幾十股個d跌撚到而家百幾你仲叫人SH，有無良心

結論: 有能力既bro 唔該strong hold，除非你真係孖展同allin頂唔順要走我唔怪你，但閒錢既bro唔該strong hold，多你一股好多架喇

除非你真係孖展同allin頂唔順要走我唔怪你，但閒錢既bro唔該strong hold

咪講左想走可以走

Sor 樓主 條友唔識字 我幫你捉返佢走

hold the line
叫人放棄抗爭，你有冇良心

JPM 等大戶

Ib唔比人掛多過5000

岩 多你一股 其他人先有幾會走到 差好遠

5000

咁樓主日前話大戶進場目標價上調照適用？

我自己會繼續SH繼續睇，但如果你係500蚊入場仲要allin/孖展，咁風險你要自己評估。

我用利潤黎玩所以會SH，就算美帝/機構洗橫手total loss我都唔mind

係74$

GME聽日開始short restriction

btw依家係咪大戶開始掃翻推高?

呢邊冇人?

點解唔比short嘅

睇左成晚好似仲未得
暫時仲係做空機構主場

唉 依家個價咁低 佢地利息都唔知肉唔肉赤

不如打和啦

代表咩 伸手黨求解釋

你老味賺硬叫人走？

屌，其實洗唔洗開個社工post比你地
想教仔搵條女生個仔教啦，上乜鳩連登